［尋找失物］玩香城online個陣唔見咗個電單車頭盔！！！！

事源係香城online國慶杯賽事個陣，
泊咗架載具係九龍嘅勇武之都。。。但不幸受敵方暗算。。。火燒連環船，
急於趕去其間將頭盔交咗俾身邊陌生隊友。。。最後不幸地同陌生隊友失散。。。至今未尋獲寶貝。。。希望可以係度搵返。。。

感激不盡。。。好人一世平安。。。

幫你pish

Shoel唔平push

多謝你地！！！！